中二病行動

每日諗一個名唔該

周梓樂手足頭七

他永遠都是停在22歲
你甘心他走得不明不白嗎